# Лабораторная работа №2 Журавлева Корноушкин 6407

Вариант №2: Система обмена файлами между двумя пользователями. Система должна позволять двум пользователям, физически находящимся за разными вычислительными устройствами, обмениваться файлами по сети. 

# Реализация

Данная программа реализована на клиент-серверной архитектуре.

Клиент пишет в консоли полное имя файла, на его стороне создается экземпляр класса InputStream, который позволяет считать все байты файла.

Далее производится получения формата этого файла (считываем местоположение файла, которое ввел клиент и берем только то, что написано после точки), далее формируем наш объект File по которому и будет формироваться json и отправляем его на сервер.
